依㗎啲90後真係屌極都唔化

收皮啦死老坑

啲死老坑去曬邊

咪臭係，d老坑夠食古不化啦

岩呀，班old seafood成日哈哈霸霸